（護眼）給自己上一課 五年感情綠帽收場

呢排好多帽post 我都係其中一個

自己由三月開始比舊公司炒 親人去世 女朋友都走埋 都仲企係到打呢篇野 想同咁多位戴左帽既巴打講聲加油 千奇唔好做傻事 講返正題先 有點長 希望你地會有心睇

交待小小背景先
同女朋友拍左五年幾，差唔多五年半 佢細我一年 大家都出左黎做野 我算係文員仔 佢係網誌編輯
我同佢都係由公開試一路拍拖拍到依加 一路都經歷左好多好多野 由一齊溫書 一齊出黎做野

事源係咁既 3月中同佢去左日本玩 差唔多玩左成星期有多先返香港 返到香港之後隔左一個星期約出黎食飯 食完車到佢返屋企樓下既時候 冇啦啦係部車到同我講分手 開初無為意 覺得可能都係工作壓力大 想自己有返私人空間

因為佢係做傳媒個行 類似編輯小編既工作 日日趕影片趕文趕稿 咁佢話冷靜下先 我都覺好，冇問題。點知隔左幾日有位好朋友8到料同我講佢係公司有第二個，仲要唔止上人地屋企一次。當時個心個腦白晒，成個人軟晒咁坐左係地下。冇眼淚 冇靈魂。

我唔夠膽相信一個五年黎陪我行過風雨既人會咁樣去對我。亦唔夠膽去諗。因為去日本仲正正常常我幫佢洗衫晾衫摺衫 買野仲比埋張卡佢碌 一切太突然 我冇即刻去踢爆佢 隔左3日之後我打電話比佢 同佢講 我知道晒所有野 佢仲要同我講佢無 不停咁講佢無佢無佢無

真係火都黎埋 到我講條仔住邊佢先肯認 （住黃大仙既狗公如果你睇到 我係話緊你 你自己仲要有女朋友 檢討下）同我講對唔住話欠我一世。當日踢爆佢佢就上左黎我屋企 攬住我係咁講對我唔住 我開初個人真係冇靈魂冇眼淚 到後尾我諗起好多好多回憶 都係當住佢面大喊左一場。成個人好似痴左線咁

就好似五年入面我地一齊領養兩隻貓貓 去好多地方旅行 好努力儲錢 為既只係我地既將來 什至我收工後儲返埋第二份pt 去搵多d 但換黎既係咩野？

之後四月大家拖拖拉拉 我係變左極度冇自信 亦都極度自卑 佢唔覆我一陣機 我就已經覺得佢去偷食。呢段時間好辛苦 瘦左好多 成星期冇食野 食完就嘔

到依加五月 我都已經慢慢咁放低佢 期間好多朋友都屌我 無數個晚上夜晚都會出黎陪我 每一晚都要飲四五罐啤酒先訓得舒服d 屋企人都好擔心自己 我自同自己講就當五年時間係學費 去認識咩係水性陽花 咩係女人

或者比多少少時間自己 諗通個一刻唔需要耐 可能只需一秒鐘 自己一個可以多左時間做自己野

咁多位巴打 共勉之

撐住呀，安答！

共勉之

加油呀巴打

偷食比你知道只係條女學藝不精

不過人係要食過好野先知道世界那麼大

你條女就醒目啦

你仲係到柒下柒下咁

做文員仔都有車 你家境應該唔錯喇 條女咁都偷食

RIP 請加油 為自己

奶撚過野
仲要一撚樣
食回頭草仆硬街

男人唔壞 女人唔愛
以往我將佢擺第一已經係錯 依加自己睇通 原來係好爽
多謝巴打你咁有心睇晒

巴打加油 好彩我女朋友一定唔會帽我

唔好咁老定呀
呢個世界好多野都話唔埋

支持住巴打
依家我都唔係好識信人

魔法師有綠帽免疫力

巴打加油呀

我明白,完全明白,呢個世界上得自己先係最可靠,身邊既人隨時會出賣你

多謝你

我知道這感覺，兄弟。
我上個月帽左

可能帽左你唔知姐

我明 我試過 帶過四頂！

女人呢樣野，你擺上心你就輸咗啦

你諗吓，用物質就可以輕易滿足到既生物，你花心機係佢身上就太蠢

記住下次唔好啦

啲女普遍都臭閪黎，
你重視佢，佢就覺得係理所當然ga la
得閒心情好先好派吓兵糧俾佢

人就係咁，食開屎，俾一兩餐飯佢食，就謝主隆恩咁

可以失驚無神就有頂綠帽戴上黎，我就是成功的例子

我諗佢條女係左右手

講得無錯,做左次好人以後唔會再做好人

你同樓主個名咩事

巴打小心身體 呢個世界仲有好多好女仔等緊你！

無錯 係真架巴打 五年入面除左皮氣臭少少 樣樣野我都錫晒佢就晒佢 依加既我真係當自己上一課
希望同我一樣既巴打真係唔好睇唔開 為自己努力

依加自己報左課程讀下書 多左時間做運動打泰拳 專注事業

加油 男人無咩關 係過唔到

下次應該真係唔會好似上次咁錫條女

邊一刻決定唔再聯絡
我拖拉緊

巴打加油
你仲有貓貓呀

我都好驚一出社會，拍佐5 年幾既女朋友就會帽我

樓主 做自己鐘意做既野 佢會後悔

加油

巴打加油

講條仔同條女d資料上黎，我唔想其他巴絲打中伏

10個女人9隻雞

我係分手後頹左排後都去左不停做運動,去做gym,去搵更好既工,同朋友搞生意, 宜家突然覺得分手都無咩大不了, 雖然偶爾都會諗起同佢既經歷, 但宜家已經無咁難受了, 巴打加油

你擺左佢係第一位已經錯啦on9
人不嬲要自己>一切

唔洗擔心wo

頂撚住

巴打有車有穩定工作，洗撚要呢d臭西咩
仆街臭西祝佢俾人中出即飛，生啲仔女個撚個有病

屌佢老母，仲要俾人篤爆先肯認

或者好多朋友同你講 佢係雞 佢係系婆
有一晚 同個朋友出黎 佢講左好多好多 我相信你身邊既人都一定會講呢返說話 同樣既道理就睇你幾時諗通
或者唔好搞到自己咁辛苦 搵多d野做 做運動 專注返自己 嘗試做個更好既人

或者坦白講 我想活得比佢更好 其實一開初放低係想嘗試做個更好既人 為自己 想佢見到自己轉變 返返黎我身邊 但放開左 就冇事 加油巴打

yes報復呢d臭西既方法就係活得更好
當你事業有成，身材好左又靚仔自信左，拖住個靚女女朋友上網放閃
佢一定會後悔到仆街

有咁嘅女人,樓主都有責任,你衰在對女人太好太上心太放縱佢

根本9成9女人就養唔撚熟, 從來都唔應該放曬所有心機落女人到, 你愈當佢臭貨咁撚樣,佢就愈對你死心塌地.

雞黎㗎喳, 你用5年心機落隻雞到, 醜唔醜?

醒下啦, 佢最後話咩欠你一世,交場戲俾你㗎啦,唔通連呢場戲都唔做呀? 佢唔想咁撚仆街,個心過唔去喳! 你以為佢真係挽留你咩?女人最識用眼淚攻勢,知男人見到心軟呀嘛,老閪都喊咗先

巴打 呢d女人要唔要都冇所謂 由佢變公廁 一次不忠百次不用 即使一齊番 心理面都一定有條刺 學下新野 增值自己 搵個更好架啦

好撚同意，欠你一世，講完都係佢舒服d，減低自己罪惡感，事實係過左兩日就冇呢件事啦，屌

完全明呀 佢只不過想你原諒佢派帽 等佢自己冇咁內疚
什至可能冇內疚過

同樓主一樣 又係拍左差唔多六年
又係公司識到第二個 又係送上門比人食
初初我都係食唔到野 剩係識飲酒 暴瘦
好彩有班兄弟撐住
到依家過左一年 極度享受單身生活
鍾意做咩就做咩 重練埋六舊腹肌
依家諗返起都覺得唔應該為左個賤人咁唔值得
係佢做錯 做咩難受既要係自己
巴打捱一排就冇事嫁啦 共勉之

其實我好想放手 我自己都覺得好辛苦好攰
但係佢係我一直捱落去嘅動力
呢刻我好清楚唔好再拖落去我都接受唔到一個變左嘅佢
唔好再搞到自己咁仲要人擔心
我係好驚我一放手我個世界會崩潰
所以仲拖拉緊

頂撚住呀

唉 我都四年幾先被飛 重要分手之後先知佢背住我係出面溝女 真係心up

你個名

又一個好男人變play boy
不過唔緊要 後生唔玩等幾時
你已經曬左五年時間啦

安答 無諗住挽救？

下個更可愛

我情況比你更差

二十五歲的時候，他又追求一個女孩，女孩接受了他。他開始很幸福的為未來拼搏，他想
，一時的開心只是暫時的，只有努力拚搏，他和她才能有快樂的未來，但是，半年以後，女
孩和他分手了，只是因為另外一個男孩會說讓她開心的話。
女孩說：「你是個好人，是我對不起你。」

我都係最近被分手
拍左三年
呢段期間整親腳 骨折
無得返工 無得出街
最需要人扶持既時候
佢同我講佢變左 要分手
diu 轉個頭就同第二個一齊
我食唔落訓唔到
所以d骨又好唔到
訓左三個月 宜家又要訓個半月
個心每一日開眼都震
好憎佢

我明白 因為你擺左佢係第一位 所有既動力都因佢而起。回憶開心放係心底就夠 無謂留一個唔愛你既人係身邊 你都唔會開心 佢都唔會開心

雞就係臭

戴帽仲救乜春
你傻撚左

一日未結婚都唔好放對方喺第一位
第一位永遠都係自己

女人真係好鍾意派帽

好可惜 拍左咁耐

唔知點解睇完個post就想喊
身同感受

巴打堅強d 千其唔好再望返轉頭了
唔好浪費時間

無錢預左帽架啦
講乜回憶
幾多歲

你只止綠直情係發青光

睇完巴打你段野我都有少少想喊

加油 下個更可愛
樓主想飲野可以搵埋我

樓主想飲野都可以搵埋我
利申: 佢訂埋婚

愛一個上一課 快啲忘記佢 揾一個值得你去愛嘅人 加油

你仲愛唔愛佢

巴打 可以搵我傾下計
我同你經歷差唔多
都係拍左六年

壞男人咁多 某程度都係女人害

真係上一課,女人同男人從根本上已經唔同.

女人係完全遵循自己慾望既臭系, 係搞野方面已經睇到出來. 男人射完會滿足但女人高潮完係可以不停再來再來. 女人個閪就係佢地既本性,無窮無底盡既慾望.

對女人千萬唔可以對到佢最好,係要得閒比D屎佢地食下,然後先對返佢地好少少先會對男人死心塌地. 巴打加油

睇到第二句就正皮咗
I know that feel 加油啊
巴打講得好啱 一定要充實自己 少啲時間亂諗嘢
好快就放得低
講到尾自己先係最緊要

睇到個心都拿住
巴打 加油 相信你仲細
一定會有更好既女仔係將來等緊你

加油巴打 睇完好sad

無巴打五年咁耐 但已經試過兩次戴帽 半放棄再搵女人

根本好難有信心再相信女人

到你30幾咁上下,事業有多少成就或者起碼夠養自己家少少鬆動,你就會發覺女人原來咁撚低賤,無神神會有一堆女埋身,又呢樣個樣,博你溝佢埋單,下半世乜鳩都唔做等結等生.

你就會覺得好好笑

心諗樓主做咩改名做綠帽副隊長，碌碌下見到綠帽隊長留言 幾時有綠帽隊員

Agger. 女人係男人附屬物,財產

歡迎你入隊

喊完就繼續行啦

當時都同你一樣, 十分同意 加油巴打

然後又再睇返女人平時嗌平權呀乜乜柒柒個時 就更加覺得係笑話

支持你

放過自己啦 巴打
為自己而活呀

有冇諗轉基？

表示5年內戴過3頂 唔信女人又唔一定要轉機嘅 有時會唸 其實自己一個都唔錯

我已經睇哂，犯賤既女人不得好死，生性病，而狗公就唔洗講，成世無運行，溝親d 女都係公廁

咁我本性都好難轉基既 單身都有單身好
係大時大節有時諗無女有d唔開心姐

當你睇化咗就唔會覺得係一回事 比多啲時間陪下屋企人好過 佢地先係值得你珍惜嘅人

樓主加油

安答頂住

祝你ex同個男嘅陷家剷死

世界真係好大

支持巴打

左手

為免炒車

我都係默默留句加油算

做好自己，那裡也不怕！

香港實在太多臭閪同臭雞

無錢就做定準備俾人帽啦
呢個世界得2樣可以信
自己同錢

欣賞樓主勇於分享,鼓勵大家
樂觀面對,互勉 加油
你值得更好

呢啲女人真係有爺生冇乸教，通常呢啲女都係因為熱戀期過咗又貪新鮮感先會咁，覺得自己仲有市場俾佢地揀所以就去搵另一個，但係做之前又唔諗下會點傷害到一直陪佢既男朋友 巴打加油，我會相信男人只要努力，個value會越來越高，反之條女就

加油！

巴打咁好仔都比人派帽

[quote]我都試過比 ex派帽，過左排就冇野
巴打千其唔好自卑，質疑自己唔夠好，冇自信
有問題既係佢而唔係你，你係差既佢早左飛左你而唔係先偷食再飛你
女死女還在，下個更可愛，巴打唔好灰

無女無機會入

安答你講得啱，你對得佢太好，只要對佢唔好少少就分手。所以咪唔好將佢放係第一。

hehe我就醒，決定一世人都自己生活，冇帽啦掛

正評係支持你

啱阿
I know that feel bro
好護眼真係
但我仲好想佢返黎係咪犯賤

加油巴打

半年前既我同你一樣

大把人同你一樣經歷
包括我, 仲耐過你
又如何 乜都會變 包括你自己
都仲要生活

過來人

呢排真係好多帽post
我地都要加油

睇咁多帽post有無人價值觀變左好多

樓主加油 我都曾經被男仔帽 我唔會再要真愛 我發覺愈對人好反而係無好報 佢性格差我遷就佢 我送禮物比佢 主動搵佢 換黎派帽比我 如果我唔偷睇手機 分析埋佢fb 我實被佢帽死 love is butterful 去死啦！ 其實唔拍拖先正 鐘意同邊條仔sp都得

我都同ex 2年半
佢每朝早出門口前都會錫我一啖
但咪又係派帽我戴
我以前都當佢係全部係我既全世界
今日先知比人背叛係咁
佢仲要一邊話愛我 同我講對唔住
一邊去問人同個女仔有無機會發展
因為咁樣 我決定要放低佢
我覺得 我可以做冠軍 而唔係後備情人

阿仔，使咩唔開心，仲好啦，大把野玩
記住，女人變心快過男人
走就由佢走啦。。。緊記，咪結婚呀

圖呢？

所以話感情依家嘢，當玩下就算，唔係你玩人就人玩你，唔好噤認真。

永遠唔會將愛情放第一位，女死女還在，有幾愛都係咁話，你唔會知佢係咪最後一個，結左婚都咁話。

玩家就是這樣煉成的

同伴啊 好安答

我都同樓豬一樣，而家終於識放低

帽最緊要除得快
樓主加油

Ps 過來人 當上左一生既一課
厹爛春袋

好大機會

有時候我係到唸 狗公係咪自己做左狗公都唔知呢
姐係我指既係個女仔可能咩都無講
咁個男仔就覺得佢係單身 所以先去追

背景同成個過程同我一個中同一樣
俾人督爆都死口唔認

其實你係咪我個fd

條女係咪姓陳

這時代的女性就係咁
古時中國看重貞潔，現在男女都唔看重

巴打加油，建議你唔好飲啤酒，飲smirnoff ice double black, 易醉d

7仔有賣，咁既樣

屌你有車都綠帽
我無車 女朋友有 可能都綠左

多謝咁多位巴打
希望咁多位巴打唔好去探究邊個啦
我上黎講 都係想講 大家即使比人帽 都要勇於生活 千奇唔好做傻事 畢竟結局決定左 改變唔到
只可以好好咁過每一日

正評支持
時間會沖淡一切，巴打要援住

爸打加油

飛撚左隻臭雞啦

我ex同我一齊個陣仲成日講邊個邊個偷食好衰
到最後自己偷食返
其實依家啲港女有人格分裂

所有偷食嘅 都不得好死

真心男人唔壞女人唔愛
好男人永遠唔會有人識珍惜
恭喜巴打，你成長左啦

爸打加油，我同你差唔多，過左一年了

D女係咁無腦

加油巴打！
半年前一樣俾個拍左五年既ex帽，都係痛苦到想死完全無諗過佢係個咁既人，當時真係好難接受
係而家過左半年先叫做企得翻起身
有時真係覺得自己好撚無用，會為左個咁既人而傷心

lm

巴打加油啦!你已經做得好好!

女人都愛壞男人

係香港做男人 點解要有咁既收場
睇到好傷感

我EX未分手已經同第二條仔買機票去旅行添啦

唔係咩都無講
而係偽單身，instagram facebook一張同男朋友既合照都無

我明 以後都唔識信人同愛人 好恐怖
利申 絲

兩年半
話變就變 而家努力做下自己 增值自己算

好似識樓主
樓主加油

竟然有人好似識我
覺得識我不妨試下whatsapp 我

本黎就唔應該對人太過好

Iktf

共勉之！

好明白果種一片空白的感覺
因為果刻係呆到連喊都唔識
反而好想笑 可能係笑自己傻仔
希望你搵到個更好

半年都算快
好欣賞你

越對佢好 只會令佢唔洗付出
我果個仲要分手前半年已經開左新fb ig
好似有個新身分咁
但我分手後三個月先知

安答。
我ex同我拍左三年半，未拍前曖昧左年半。由小一識到差唔多考dse先一齊。我都基本上戴左帽，好明果種感覺。俾個當初以為大家歷經過唔少患難（我仲陪過佢經歷一d苦難）嘅人背叛嘅感覺真係好難忘

女人，真係唔可以信

曾經都試過咁
樓主加油
要令條女後悔唔揀你 要證明比佢地班臭雞睇

巴打加油
祝你揾到個更好嘅人

好多謝咁多位巴打！希望大家生活一帆風順

唉
根本訓唔到 食唔落

巴打有煩惱？

最近都係悲慘被分手

臭雞

同樓主經歷好似 都係變到好自卑 雖然心入面好想過得比佢好 但知道佢一定過得好開心 自己就愈來愈折墮 loser

加油!

屌, 大大聲笑左出黎忍唔住覆左繼續追

無錯 推到所有西女人落地獄

同隊

o的係話男係多情，愛滾。 係，冇錯。
但同時男人好博愛，也長情。
愛人對愛情唔一樣，可以100% 比哂你，但唔愛你只需要1秒鐘。當然，變心係更絕，更快，更狠！this is the rules of human, 太掙扎去問點解，我見意你去讀bio!

每個青頭仔都對希望同幻想係美好的，同女仔細個希望揾白馬皇子一樣。 只係，上一秒係真，下一秒個心走左去第二個到。你深愛一個人，屎都係香o既，當唔愛，或愛左第二個，做乜，都會覺得煩，再hardcore就變嘔心，男女都一樣，只係潛意識行為不一樣。

通常一個專一o既男人係因為懶，同怕煩。所以唔想不斷變换對像。唔好撚同我講如果無條件有n百個樣靚身材正仲要性格ok o既女係你面前日日隨便選，你會同我講專一。
但女人唔會， 同條件下佢只會選擇一個佢最happy o既。 但咩叫最happy? 大家心照。 現實愛情如果一個男人完全冇physical lock你一個女人身上，世上唔會有唔淡o既激情，更家冇完美o既愛情。 冇左留戀o既包袱要變有幾奇？ 人性本來就如此。夾，or唔夾其實都只係後天在道德價值同現實價值中取捨。 for example : 2個天南地北，火星撞地球既男女，如果被困在一起，長時間後都必定磨合出相處方式，由unmatch變成match.

所以，正常一些人，由其係男人，睇得化呢o的野，通常傷過一次，就終身免役。
由迷戀而行動，變為手段而行動。經驗越多，手段越高明。後遺症係個心會越來越麻目，對愛情冇哂幻想。

所謂男人不壞女人不愛，也源於此。

呢d臭閪, 及早飛撚左去好過結左婚先見到真面目, 當叫左5年雞啦 反正屌到佢反西已經抵番哂

個種不安嘅心情就好似一條刺咁永遠影響住你
一開始會諗係唔係自己做得唔好令對方咁做
最後有新戀情都係會不斷擔驚受怕對方會出軌

加油 有更好嘅等緊你！

3年半踢爆兩次 最終失望
心都裂哂所以好快擺低左

I know that feel 個種對自己既否定真係好撚難頂

屌 正臭雞
女人用黎屌就算
一直聽聽話話先好諗過世

驚跟車太貼
利申: 機友

啱啱ex分手個陣都係同我講準備接受另一個好啱傾嘅追求者
崩潰左一星期，到而家就快一個發現人嘅傷痛會慢慢修復
時間係良藥，可以好得更快嘅係你點去運用啲時間
加油

對女朋友咁好冇撚用架
對自己好啲好撚過
屌

兩次真係好慘, 原諒一次已唔易, 仲要黎多次

帽唔怕戴，最緊要除得快

利申：過來人，同狗男女仲係同公司做緊，曾經當個狗公係兄弟

巴打比心機啊！唔好因為女人自暴自棄！

向前走

挨得住

睇住段文 唔知點解自己都會喊
5年感情 點解個女人可以唔記得你嘅好
轉個頭偷食
係你有困難嘅時候 唔係陪伴你
而係塭定後路
原來一路以嚟 得你一個努力
以為努力就比到對方一個好嘅生活
睇到都覺得好痛

女人如衣服 呢句老生常談嘅說話原來係咁解

算數啦 呢d女人要唔要都罷

雞 全撚部都係臭雞

屌撚住呀

同你經歷一銀樣...
不過撐住啊

愛情就係咁唔可靠
愛自己多d啦

對屋企人好啲，花多啲時間喺自己身上啦，好女仔唔係冇，少囉

利申：帽過一次 （拍咗三年半）

有無過來人分享經驗

撐住呀

我唔會先入為主係女人就係雞
但養唔熟既女人就係雞！

睇完自己都好驚，
唉

feel到樓主既痛

加油
我同個ex都5年
而家過左幾個月都放低左
下個會更好呀

臭死

女人真係可以好恐怖， 佢如果真係有心害你嘅話真係可以傷你一世
個例子係： 佢會扮到同條仔冇再聯絡， 叫條仔不斷揾佢， 然後唔覆， 再令你不以為然發現對話內容， 以為大家再冇聯盟， 然後用第2 種通訊app轉埋個名， 繼續孽緣，定期del record
唔好問我邊度呢段例子

巴打 加油呀 老套講句 時間真係會沖淡一切，過多幾個月心情會好好多
我之前都係有一個拍左五年既男朋友，係I大拍到出黎社會做野
我一路都相信大家感情穩定會結婚，但最後ex係公司識左個女同事，日傾夜傾
我就成日為呢個女同事同ex嘈交，最後幾個月相處得好唔開心，分手個時佢都唔認自己變心，只係不斷話對唔住我，佢想要既另一半再唔係我依種女仔
過左幾個月，見到佢同左個女同事一齊左，我徹底死心，比人帽左
但好彩依段時間 有班朋友同家人支持 走出左呢段感情
今次既教訓令自己明白需要一個點既另一半 自己有咩需要改進 咩係自己目前最重要 令自己成為更加好既人

用左幾耐企翻起身？

結束左一段愛情會令男人更成熟
但真係好撚痛

令自己成為更好既人

好多同路人
女人⋯

對唔住囉
我諗住玩下你條女咋

頂住...D臭雞係咁，天性黎。捱得過依關前面會更好

或者比多少少時間自己 諗通個一刻唔需要耐 可能只需一秒鐘 自己一個可以多左時間做自己野

加油

睇到我都驚有一日比帽

奶過一次，港女信唔過
屌都曬氣

i know that feel bro

好撚心酸 港女屌你地老母正臭雞

加油
但我想講偷食冇分男女
我朋友同佢前度拍咗八年
偷食 叫雞 sp乜都做齊

點解女人可以為左幾個月既新鮮感
放棄兩三年既感情
明明一齊經歷左咁多野
係咪個個女人都係咁

我都想知

你而家點？ 我同你有d似， 岩岩知道佢有新對象又開始嘔，+想死

好正面既po
正評

做自己仲開心

唔係 我個fd 派左帽成十幾次
兩個搞左幾個月條女到而家都唔肯同條仔分手 兩個拖拖拉拉 嘈左幾次